隻股票升咗咁耐 點解我一入就跌嘅

點解嘅 點解次次都係咁嘅 點解次次一入就要坐幾個月先返家鄉 公平咩

低價你唔買，升曬先買

Atm ?

倒轉左 係應該跌左好耐你先買

月供問題
往往去到月頭呢D幾日就係幾間大銀行大証卷商俾人玩月供既時候
呢D日子等佢地入左貨後, 之後就會大跌
炒家會係佢地入貨後等高位賣出

岩, 見升買升就岩

買tesla囉 升得夠耐啦

因為你唔係買Tsla

你點知幾時低

其實依個係咩人
之前好多片同gif圖都見到佢

因為你買咗囉

燈燈燈燈

BogdanoffYouTube大把

幫幫手買TSLA 無位加

佢係咩人黎點解要用佢做d gif

你頭七隻字已經係答案

點解嘅 點解次次

升